搵人答我，假如有鏡頭，魔警會5會無喪？

認真，由於相信今晚會係一埸硬仗，所以鏡頭無論係邊個地方都好重要，而家polyu果度我相信閉路電視都廢哂，未必確保到理大人既安全，所以我希望航拍小隊可以出戰今場仗，係入面影到既野你咪撚同我講無用，啲片分分鐘可以成為日後上庭有用既證據，希望玩開航拍既手足可以發揮自己既所長。

盡做！